「 IVE 仔世界第一」英雄聯盟校際盃港澳區預選賽宣傳短片

型撚到
好中意呢d ive仔成日用自己係ive仔呢樣野黎打j

世界冠軍(英雄聯盟校際盃)

讀唔成書智力低下既ive仔